有冇人傾下計

想乞求一點關心

好，你講

好唔開心 覺得生活好累

點解

所有煩惱同唔開心都一個人扛哂
因為之前果段關係完左
所有朋友都係共同朋友 所以冇哂
好似邊緣人咁 又同唔到男朋友傾訴
因為佢覺得煩

本身無朋友架咩你
中學知已都無？

搬左屋 由新界搬到市區 所以慢慢就疏遠左
約食飯由以前個個都抽到時間 慢慢依加斷哂聯絡

地區唔係問題啦 都係互就
朋友關係呢啲真係相向架 你唔主動佢又唔主動就會無左
咁你咪做主動果一方囉

係我主動架 慢慢越黎越少人應約 到冇

你係咪成日chur人呀 一個月見幾次果啲 ？

咁又真係冇 因為果陣我搬左冇讀 我都失佢地仲係學生要應付學業 我果陣又返工
通常都幾個月約一次咁 平時就係群傾
但係慢慢越來越少人岀席到 群都少講野

哦 其實朋友唔需要多 有一兩個知已足矣
你應該要build up朋友既質而唔係量
因為其餘時間都係比另一半架啦

冇啦。。一個都冇 另一半又唔傾訴得

係咪好似生活得好失敗

咪講左要build up

好似有啲難 我依加讀嘅課程全部都細我好幾年 我又冇乜興趣

點叫成功 點叫失敗
唔好比呢啲規範自己啦Ching

好似同岀面斷左交流咁

Ok

以前中學無某個玩得埋 ？

斷唔斷 都係睇你搵唔搵人架姐

但係最基本唔係應該活得開心咩？
我覺得自己好灰
好似依加咁 你肯應我耐心覆我已經覺得好滿足

你有心事嗎 我也會聽

有呀 好似個個都各有各忙咁

咁你講下你覺得點先活得開心
我都係咁岩呢刻得閒無野做 咪吹下

個個都忙架啦 睇就睇有無心

依加咁有人可以係我唔開心聽我訴下苦已經好滿足啦
我覺得生活得開心唔係要樣樣都順利 發夢都未必會有樣樣順利順心
亦可能係我份人比較唔獨立
我想可以有人覺得需要我 亦都可以被我需要
人唔可以一直只求獲取 我都想獲取到 又可以付出比人

又要準備過單身情人節了

單身與非單身 都可以冇得慶祝 我就係好例子

多啲返屋企同屋企人食飯啦 你呀媽咪最需要你

日日都係屋企架 但係佢唔會同我講佢唔開心 我又唔會同佢講 佢有情緒病

長期發放負能量會令到身邊既人反感
換個角度思考 成件事就會唔同

利申：幾個月前不斷比人話負能量怪 依家仲學習緊

約下佢出街 睇下戲 行下街
你咪試下做主動

開心嘅時候男朋友冇嘢架
我一唔開心 或者有事想同佢分享下傾訴下 佢就會覺得好煩

做咩事

以後會試下啦

一向所有日子紀念日都冇慶祝 之前試過講完佢就發脾氣 不了

好耐都冇試過主動同人講野

諗下對方係咪適合自已

找一個能共患難的不容易
如果佢唔聽你訴苦 即係佢無諗住幫你一齊解決問題

佢話 唔係佢整到我唔開心 唔關佢事 做咩要同佢講

作為一個自私既仆街佢無講錯 同時你地之間都劃左一條界線

事不關已 下一句你懂的

咩界線
但係佢總係話 自私嘅係我 話我唔開心就拉埋佢

即係除左行街 食飯 睇戲 扑野之外，其他麻煩/唔開心既事唔好話我知
咁你覺得係咩關係

咁佢無打算同你分擔 邊個先自私

佢一開始係話叫我唔開心就同佢講
咩都講得
但係當我同佢講完佢就鬧我屌我煩 話唔係佢整到我唔開心

佢有次飲完酒攬住我喊我會話唔好喊啦 你知有我一直係度就夠啦
事後同佢講話點解佢唔開心我都會同佢分擔 佢就唔著緊我唔開心 佢就話 咁係我on9
冇人叫過我氹佢 我可以推走佢架 咁樣 又會話 你咁做唔代表我要咁做

男定女

佢係男我係女

睇左上面幾個回覆你男友脾氣都幾臭

但係佢話佢係愛我
但係我越來越相信唔到

愛唔愛唔係講下就係
咁而家令你地仲一齊嘅理由係咩